終於明csi口罩去左邊

法院同律政司配合警暴
所以香港實際係首席強姦犯鄉黑強話事

政府>鄉黑強>送去大陸刷鞋

部分比大陸官賣比大陸人搵錢
部分賣比新加坡等國做口罩交

真係好神奇, 可以唔見晒